沙嗲王個蟹粉豆腐煲真係世界第一 不服來辯

其實我想問除左沙嗲王之外有咩地方有
想食好撚耐 唔通冇人鐘意食？

之前成日去食，再加白咖喱豬扒

有冇黃店有
唔好淨係負皮 比d建議啦

知名藍店你都攞嚟講

普通大排檔菜炸喎

就係曲線想問代替品年半冇食過

有邊度食到白咖喱？

自己整

鹹到仆街

味精煲度度都有啦

係我無睇清楚啲字，梳

垃圾罐頭蟹肉 百福豆腐 肥撚到on9既油 焗埋一齊都好食 香港人真係食開屎

利申：做過

毒撚我大排檔淨係食過楚撚記 冇呢款
有冇介紹

加鹹蛋

蒸完壓碎 再用牛油炒？

愛文生 萬發 增輝好多間都有啦
不過貴

同你一樣
好撚鍾意食
就快兩年無食啦

沙嗲王正垃圾，永遠唔去

嘩，真係要試吓整

自從佢成為藍店之後，我都係忍唔住食過一次...

十年前食過
想搵代替得唔撚得呀
得你知係藍店咩屌你老母
好撚清高咁
看透世事咁

之前正正經經開po 得果兩三個人覆
係連登真係要夠曲先有人理

樓豬平時食開屎 ?

例如邊度有冇好食嘅推介

呢個真 成日食雞胸蝦仁烚蛋 食譚仔已經好開心